on9東張西望

你老闆食飯時間走去播方力申嘔
即刻無晒胃口

真係ON撚9架, 咩胃口都無晒

法國東張日9日都報埋d核突野
食飯時間令人反胃